[宵夜]大家食四洲蝦餅果陣有無試過塊餅痴住左個嘴

太耐無食 買左包做宵夜
但第一啖食落去就成塊餅痴住左個嘴唇
搣極都搣唔開
一搣開果下好似搣爛埋我個嘴

有格硬撕落黎
連血一齊食

試過痴到甩埋嘴脣皮 痛撚死
But原味先係王道

原味都會痴住個嘴

屌你癡撚住個嘴唇皮好撚痛

好似AA膠咁痴住 搞到我都分唔清到底果塊係我d皮定係塊蝦餅

試過 紫菜味最好食

試過有次食原味食到有條索帶係塊餅入面，佢老味

膠索帶？

我都覺

正常會用口水濕一濕塊餅先